係時候為你哋嘅女神利君雅做返啲嘢！

朋友做港台，話最近收到好多關於利君雅嘅投訴，每個節目播完都有投訴！

港台做個鏗鏘集咁高質，一定要撑！可以copy and paste以下內容，記得改返下款，send email去ccu@rthk.hk

share埋畀friend，請廣傳！

致香港電台：

本人為香港電台的長期觀眾。我想對利君雅記者作出簡單而直接的感謝。
利君雅記者在香港動盪的時候，發揮出色的記者工作。對官員的問題一針見血，對政府種種迴避的態度加以追問。對社會現狀有獨到見解，以理性及中立的態度去揭示香港種種問題。
請香港電台，代本人向利君雅記者轉達謝意。亦希望香港電台可以繼續保持中立，以事實報道真相。

Dear RTHK,

I am a RTHK regular audience for many years. I would like to express my sincerest gratitude to journalist Ms. Nabela Qoser. She has shown bravery and the spirit of being a journalist, seeking the truth during this difficult time in Hong Kong.
I am no expert in journalism but Ms. Nabela Qoser have raised questions in the recent press conferences that many of us have wanted to ask. She has revealed the truth that I needed to see with facts and evidence.
Please pass on my greatest appreciation to Ms. Nabela Qoser’s outstanding work and dedication. We need more reporters like her.

xxx
6/8/2019

Push

推呀

點解香港咁多弱智

記者做返天職都要投訴

已send

仲要表揚埋製作鏗鏘集既所有人員，唔好忘記背後都有好多人既心血。

push

今時今日要做好呢份天職你估易？
要付出幾多額外既精野先夠

記住改日期

睇錯 呢封信係投訴咩？

樓主話做電台既朋友收到好多人投訴佢
所以我地要寫信讚賞番

利君雅其係良心記者，值得尊重

同我腿撚爆佢啊

屌你 睇清楚頭post先啦

推

原來係咁

Pish

sorry 睇漏左

我愛利君雅

pishh

Pushhhhh

一定係班廢老藍絲投訴

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
叫埋其他朋友一齊send!

大力堆
「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

轟牙

係邊度send

咪有寫左email address囉

仲要表揚埋其他人工作人員

最緊要係要多D睇RTHK 推高收視幫佢地同政府R資金
長開31台

出埋公司email sd

sor眼殘

已SEND

推呀
利bb唔走得嫁

Send左

對家屌啲乜 想知

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

今日係7號
屌 唔記得改日期

除左鏗鏘集, RTHK仲有好多好節目
最緊要係要多D睇RTHK 推高收視幫佢地同政府R資金
上年審計處出報和批評RTHK浪費資源 兩個電視頻道收視率僅0.1點
請長開31 32台

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

sent

共實寫張實體信寄去啦
比起email更有誠意

Sent

咁高汁都有人投訴
大家知點解la

快d 幫幫手

sent
支持利君雅

唔係咁講架
cctvb果啲做唔到

狗唔計

SENT

講真啲
rthk擺上youtube我都有睇
真係好高汁

done!

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

sent
不過RTHK例牌比藍絲搞但班高層又真係好有風骨
respect

問到777口啞啞都要比人投訴

Send咗

本土過好多香港人支持

sent!

Sent!!!!

信已send

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

但好似話youtube點擊率唔計雖然高層會睇
所以最好都係開電視啦

推多兩嘢

done !!

推！

已寫

警察天職係乜？
CCTVB記者天職又係乜？
亂世時期有記者肯喺鏡頭面前對政棍一劍封喉
直情有能力問鼎記協主席

推推🤚

推推推

推撚爆佢呀

Sentttttt

雅雅

唔send對唔住自己！

推爆

完成！

push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推！！

寫咭的話寄去邊

Please cc: nabelaq@rthk.hk when sending mail to ccu@rthk.hk. Her proper name is "Ms. Qoser Nabela". Nabela is surname.

sent
記得改日期

真係 send 左

RTHK

推啊